其實仲有無人記得612之後嘅四點訴求

撤回惡法
收回暴動定性
釋放義士
嚴懲濫權黑警

最近運動開始失焦
圍灣仔政府大樓
解放軍碼頭
626大叫我要真普選
鳩叫鳩屌警察
圍cctvb記者
唔係話以上唔應該做
而係每做一次都會消耗抗爭者嘅能量同民意
面對國家機器 左派大把本錢同我地打消耗戰
再無一次612嘅場面 民意只會越來越中性 甚至歸藍

既然對方最近又十八區播撐警片
搞集會
文宣改圖
我地要把握剩餘嘅能量同民意打好文宣戰
打好呢場世代之戰

方法有好多
屌撚死廢老屌到變黃
長輩圖攻勢 廢老group傳一 抗爭者傳十
孝子賢孫計劃 潛移默化
登記做選民

歷史上面嘅抗爭 從來無一步登天 古有陳勝吳廣揭桿起義 幾年後先有項羽滅秦 近代南韓光州事件至推翻暴政 都用左好幾年時間 四點訴求不急於即日兌現 但終有一日抗爭者都會勝利 推翻暴政 平反一切

關鍵係打好世代之戰呀!!!
下一個milestone, 區議會選舉!!!

Push

推